係時候做文宣喇

依家出面嘅反對聲音主要係話我哋今次係非法遊行，未諗到點拆。

而警方又提供咗新材料俾我哋，就係射咗催淚彈上去民居天台，同埋喺老人院附近射催淚彈。

大家有新料可以推上嚟